其實仲有冇麻包袋

日日掛住爆閘機打死物有咩意義?俾你爆晒又點?對班黨鐵高層直情不痛不癢，反正張單最尾係市民埋，換機執野嘅又只係一班體制外嘅打工仔

就算冇黨鐵配合，班畜龍咪搵過第個地方黎虐打香港人，班畜牲打人打左咁多日有冇承受過咩後果?

一開始就港共搬班毅進仔出黎做擋箭牌，宜家就到黑警搬黨鐵黎做剪靶，有冇發覺我地嘅目標離最終boss越黎越遠?可唔可以將把火發泄返係啱嘅地方?

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

九月七號下午一點機場見
907 機場 Channel
907 機場 公海
907 機場 宣傳
-- 車
-- 單車
-- 地鐵
-- 巴士

自推

人地扑緊你手足你地就去扑機